（求教學)你地究竟點儲錢

儲黎儲去都儲唔到 已經唔係有野就就即刻買
究竟儲錢儲都幾求嗰啲點做到

樓主幾多收入？
每月d錢點洗？

每個月過錢去另一個户口 不動產

要連買野既意欲都無乜

搵多d錢 唔亂買野

仲係學生 呢排多project part time 都少
平時就大概$5000

有時覺得未來好迷茫 又無錢買樓

下下靠草錢想買樓
學投資啦屌 呢個年代仲想靠份糧就買到樓咩

投資有風險 唔識唔敢亂投資

5000學生既話

學生搵5000仲諗儲錢
其實讀緊書洗大啲真係ok,
洗錢洗係值得用既地方就得
死慳死抵先儲到一兩千你第時出黎做野就知其實果一兩千好少

驚依家都咁大洗遲下就慣晒洗得仲癲

5000蚊一個月真係好難儲到，生活洗費都係晒到啦 有時唔小心買多對鞋又冇1000，咁你儲落既一兩千就冇了